寬頻完約

私樓，依家用緊網上爬500m, 應該就快完約，想問下有冇好plan介紹

可以留tg再傾

巴打，網上行穩定嗎？
用緊hkbn想轉

好stable

推